Перелік використаних технологій: html, sass (flex, grid, media queries), java script, npm, gulp

Cклад учасників проекту: ma_rch - Гірявенко Олексій, melnikviktor82 - Мельник Віктор.

Розподіл обов'язків та відповідальності:

-   разом - збірка проетку за допомогою Gulp, створення загальних змінних та міксинів у sass, мердж гілок
-   melnikviktor82 - sections: header, testimonials; логіка секції header на js.
-   ma_rch - sections: editor, features, pricing; створення гілок репозиторію та гілок.

Додаткова інормація:

1. Развернуть проект - запустите в терминале команду npm i
   (у вас должен быть установлен Node JS)
2. запустить режим разработчика - команда npm run dev
   (остановить лайвсервер - ctrl + c)
3. запустить режим продакшн - команда npm run product
   в обоих случаях корневой index.html будет находится в корне папки проекта,
   в папке dist будут находится все остальные файлы;
4. удалить папку dist и корневой index.html - команда npm run delDist;

url проекту: https://gitlab.com/ma_rch/project-forcio-teamwork
Контакти для відгуків та пропозицій:
mail: martmarchmartmarch@gmail.com
telegram: https://t.me/Alleexxeeyy ; https://t.me/MelnikVikt
